不同角度拍攝大埔開槍弱智狗

事後

找換店落左鐵閘點打劫
時間9點幾又多人過閪

係同一把槍定係兩把？

唔好屈得就屈啦
抄曬車喇

同一把黎

唔同人wor 鞋唔同既

支持拉左條撚樣呀
出晒樣唔好認佢係警犬囉

睇佢個柒頭同四肢係同一個人黎

又話唔係警甴開槍，現場揸住槍條友咪唔係警甴囉

唔係狗開槍呢個風邊撚度黎
無中生有？

睇片係兩條友黎喎

原片呢

［分秒必爭］保護手足唔清白，大埔手足請盡快問現場店/車攞cctv留底

有其他post話呢隻唔係開槍狗
不過都係狗 不用分那麼細

炒車？

屌你有曬証據仲屈

推啦

五毛又開工啦

推

Pish

手足捉到隻便衣狗>狗隻開槍嚇到將枝槍跌左落地>另外兩隻狗救援拔槍 將枝槍搵發泡膠冚住>有線出新聞稿話有人打劫落左閘既找換店 對面有間開緊門既餐廳 砌後生仔生豬肉>成堆狗衝落黎

好似2把,第3張圖拎住一把,地下一把

Push

推推推

d人話高瘦先係

2把
條片明顯見到地下仲有把

出名5毛

係囉, 死黑警又屈市民

兩個人黎

找換店收工會擺cash係間舖入面嘅咩?

炒乜撚嘢車，fc埋俾你都仲要有手足唔信，信每日4點滿口大話唔眨眼嘅畜生

會擺落夾萬
不過petty cash都唔會多過2000蚊

好似叫爆竊～編劇唔識字sor9

。

如果有槍仲要爆竊, 合唔合邏輯呀

戇鳩到...

爆竊揀九點係咁多人嘅地方爆
而且拎槍爆竊
佢啲行為動作都似狗，雙手持槍嘅動作無接受過槍械訓練唔會無端端做出嚟

好似唔同人...

拉左閘打劫？

你估呢到係美國咩 邊撚到咁易俾你揾到支槍岀黎啊
警甴又當香港人同佢一樣on9？

影到你啦死黑警

屌...又係wo

臨時臨急 諗唔到籍口

兩個人嚟架

炒邊撚度啊，一睇你就知係啲on9藍絲啦，又冇source得把口

咪係囉班死警甴係咁改聲明作故仔，毅進冇腦都算拉仲當人冇腦，呃到你咁架弱智仔信
死差佬解釋下冇開門點打劫啊，持槍條短褲撚樣點解唔拉啊

便衣狗大亂鬥

你老母個西著左底褲點被人強姦？

片好清楚係兩個人

應該係
你老母個閪著左底褲加埋鎖頭點被人強姦

如果係爆seed點會揀對面係有一間開緊嘅餐廳呀

係炒呀
抄你老母咩
字都唔撚識寫學人做五毛 帶風向
Btw 炒你老母

你啱呀！ thank!

大埔單嘢可唔可以由民間記者會出手

恐怖分子點會單拖出動

wa diu

佢以為開鎖要用槍，你知拍戲緊係要型架嘛～sor9

Cover狗

開槍狗（圖右）

砌生豬肉狗

搶劫通常係有人係度
例如早期香港好興同銀行員工仔講我有炮迫人比錢
搶劫一間鎖閘的鋪做咩

如果係爆格就係趁無人先做
附近間食肆仲開緊
呢類通常係凌晨做,同埋爆格無用槍的需要

兩支槍黎

係唔係即係狗開左槍但唔認？